%%%
 % File:     preamble.tex
 % Author:   Baptiste MOINE <contact@bmoine.fr>
 % Project:  Mémoire de fin d'études en soins infirmiers
 % Released: 01/07/2016
%%%

%!TeX root = thesis.tex
%!TeX encoding = UTF-8
%!TeX program = pdflatex
%!TeX spellcheck = fr_FR

%% Paramètres régionnaux et linguistiques %%
\usepackage[T1]{fontenc}      % Encodage supportant les caractères accentués
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Encodage des caractères en UTF-8
\usepackage{eurosym}          % Possibilite d'utiliser le symbole euro

%% Police d'écriture %%
%\usepackage{fourier}
\usepackage{uarial}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

%% Mise en page %%
\linespread{1}         % Interlignes
\usepackage{lscape}    % Permet la bascule en mode paysage/portrait, portrait/paysage
\usepackage{setspace}  % Permet de définir la taille d'interlignage
                       % à l'aide des environnements onehalfspace et doublespace
\usepackage{xspace}    % Espaces intelligents dans les macros
\usepackage[top=3cm,
            bottom=3cm,
            left=3cm,
            right=2cm,
						bindingoffset=7mm,
						includehead,includefoot]{geometry}  % Modification du gabarit du document

%% Annexes %%
\usepackage[title,toc,page,header]{appendix}
\renewcommand{\appendixtocname}{Annexes}
\renewcommand{\appendixpagename}{Annexes}

%% Chapitres %%
\usepackage{titlesec, blindtext, color}
\titleformat{\chapter}[hang]%
		{\relax}
		{}
		{0pt}%
		{\huge}%
		[\titlerule]%

%% Éléments graphiques %%
\usepackage{graphicx}

%% Tableaux %%
\usepackage{array}

%% Bibliographie %%
%\usepackage[numbers,sort&compress]{natbib}

%% Formules mathématiques %%
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}

\endinput
